史上最19既whatsapp sticker

Hi我係一個痴線佬 最鐘意9畫 家下9畫左d sticker開心些牙

個古仔是咁的 有條深海魚返工返到好厭世 有日佢覺得呢個世界太嘈啦 就生左對腳行上陸地避世 然後就遇到個怪獸朋友啦 但佢朋友叫咩名好我未唸 有無idea 今集sticker無畫太多 支持小弟繼續9畫既就download佢同share啦 無人理我我就唔畫 如果反應好就出下集

Android下載 link:

1. 先 Download Whatsticker
2. 後再click link Download sticker
3. send比朋友
未兼容ios

支持 幾靚 但我iOS

全部都好得意
隻FML好正
不過我都係iOS

Ios

iOS

多謝支持 遲d研究下點搞ios

G持
感覺幾尻幾cutie

ON9得黎又幾盞鬼
支持

g持

支持，希望有IOS

點解深海魚要返工但怪獸唔洗嘅

IOS LM G持

正野當然要g持
又或者有無整做tg stickers?

支持 利申ios

IOS都download到啦

鍾意佢夠on9

多謝巴打

好撚核突

支持 樓主好有才華

Q太郎？

點入落IOS到？